jaybird or beatsx？

邊個好。其實我唔太需要運動功能。
聲音上比較。
另外問埋beats solo3 聲會唔會好好多？

beats is always shit

唔需要運動功能點解要依兩隻牌子?

有咩好推介？ 我無咩留意到市面其他款。
網上都係多佢兩隻既打手文。
beats個牌子唔係for運動掛。。。
但beats x,個產品算係。